陳奐仁都抵擋唔住欣宜

欣宜體積越來越大
有冇微積分高手計下個 rate of change

攬唔晒

搵蘇聯佬幫手先得

哇屌你老味, 淨係隻小腿都夠我食成個月

問過我未

阿嫲話打杖嗰陣隻臘鴨脾可以食一個月

嘩唔得喎佢愈嚟愈肥

佢唱完首女神，洗左自己腦覺得肥都冇所謂係咁上下，已經完全唔會節制飲食

女神